@book{buxton1970software,
  title={Software Engineering Techniques: Report on a Conference Sponsored by the NATO Science Committee},
  author={Buxton, John N and Randell, Brian},
  year={1970},
  publisher={NATO Science Committee; available from Scientific Affairs Division, NATO}
}

@article{shaw1996software,
  title={Software architecture: perspectives on an emerging discipline},
  author={Shaw, Mary and Garlan, David},
  year={1996},
  publisher={Prentice Hall}
}

@inproceedings{meirelles2009crab,
  title={Crab: Uma Ferramenta de Configuração e Interpretação de Métricas de Software para Avaliação de Qualidade de Código},
  author={MEIRELLES, Paulo and COBE, Raphael Mendes and KON, F. },
  year={2009},
  booktitle={XXIII Simpósio Brasileiro de Engenharia de Sofware},
  volume=1,
  pages=1
}

@inproceedings{meirelles2013metrics,
  title={Kalibro Metrics: um serviço para monitoramento e interpretação de métricas de código-},
  author={MORAIS, C. and Meirelles, Paulo and MORAIS, E. M.},
  year={2012},
  booktitle={Workshop Internacional de Software Livre},
}

@inproceedings{meirelles2012mezuro,
  title={Mezuro Platform: Source Code Tracking Network},
  author={Meirelles, Pauo R. M. and MORAIS, C. and MARTINS, R. M. and KON, F. and SANTOS JR., C. and MALDONADO, J. C.},
  year={2012},
  booktitle={XXVI Simpósio Brasileiro de Engenharia de Sofware}
}

@inproceedings{qualipso2009,
}

@inproceedings{dias2000software,
  title={Software architecture analysis based on statechart semantics},
  author={Dias, Marcio S and Vieira, Marlon ER},
  booktitle={Software Specification and Design, 2000. Tenth International Workshop on},
  pages={133--137},
  year={2000},
  organization={IEEE}
}fabricio2009instrumentation

@misc{germoglio2010fundamentos,
  title={Fundamentos da arquitetura de software},
  author={Germoglio, Guilherme},
  year={2010}
}

%TODO adicionar meirelles2010mezuro, meirelles2013metrics e meirelles2009crab
